# Quotation
to do :
- ssl logo
- Header Commercial logo & client
- finir total
- configutation changement de couleur 
- Devis
- prefixe devis configuration
- Configuration DL devis

23
ref 2.5
product 7.5
2
3
3
2
3

11.5
3
3
3
2.5


5
4.5



Faire le contoure tax
+ header
https://addons.prestashop.com/fr/seller-sheet.php?module
country "all"